咁夜仲跑馬 算唔算虐畜？

你叫班可愛的馬大哥捱夜通街跑情何以堪呢

咁都叫夜？
你叫班馬伕情何以堪呀

只限貓狗